[學術討論] 有無人整過容 入黎分享下

借我男朋友ac開post

最近想去韓國或者台灣整容
做緊Research
唔知點解覺得台灣比較安心
可能因為起碼普通話溝通
大家都聽得明
韓國感覺聽唔明 請翻譯會貴
而且感覺醫生好似唔太負責
有無人有咩好 或者 唔好既經歷?

ps:只係打過針 下巴 額頭 鼻 瘦臉
兩個親戚有係台灣整過下巴

推

你男朋友對你整容有咩反應

辣殺港女

我眼中整容等於毀容 因為已經唔再係原本個樣

垃圾整容閪

佢話我開心就得 整容姐 我都仲係我

整完就唔會咁講

求下你唔好整啦
無謂呃自己

整容就港女？

唔可以係改善 令原本d features變好咩 唔一定面目全非㗎

想自己睇落順眼有咩錯

整左會有自信d 人地睇到都舒服d

想問吓打下巴係半永久定永久？幾錢到

半永久 但係越打係越Keep得耐
第一次打吸收比較快
我宜家個下巴打左兩年都仲尖
我係外國韓國醫生打既 唔知香港價錢 所以比較唔到

整完變靚女
就會明白香港既差別待遇幾咁大

垃圾人造人

想知絲個鼻係整左咩？同埋邊琴整？
唔需要理人點睇 做自己就可以

邊到*

整靚咗你班狗公咪一樣狗衝

留名

無錯

我想整 變靚仔但d女溝我！！！

等d女溝我！！！

咪撚整鼻/下巴，一睇就睇得出，柒到pk

我以前係澳洲wh 所以我係澳洲打針
主要香港太多醫學美容診所 多打手 多廣告
所以我係果邊打晒
本身個鼻其實都唔矮
好多人都話其實我個鼻夠高
但係我自己覺得我鼻山根位好塌
所以第一次打左山根 打左鼻尖
打鼻尖真係好靚 側面睇成個樣好立體

第二次一樣

第三次醫生話打鼻之外 再加額頭注射 將額頭弧度連埋個鼻山根位 （我本身額頭唔飽滿 側面睇有小小平）
結果好好睇

不過我怕打得多會變阿凡達 所以宜家想整

其實見d男既口講話人整容雞
你整完靚
佢地咪又係甘心做兵

咪臭係
而且宜家整完都唔覺咖啦
垃圾狗公

你有錢 根本唔需要靚仔

唔係個個整容一定係整到大陸網紅樣㗎
好多都好自然 隨時你係街見唔少 你都察覺唔到啦

識得你嘅人咪察覺到囉

打下巴係咪打透明質酸？要打幾多cc先夠？

我唔介意俾人知 不嬲打針人地問我都會講
幾時開始整容變左一件唔見得光既醜事?

係 我打既係Perlane 去開兩個醫生度打
佢地都建議用perlane 而唔係用restlylane果d
好似話因為會比較hold得耐 塑型塑得好d既
一支針1ml 我第一次打左山根0.6ml 鼻尖0.4
係有睇到效果 不過我鍾意明顯d
所以後來我又加左1ml

都有好多整得自然既

連登仔好高尚 淨係鍾意純天然大波白滑美女

事實上係
天然美女>>>>>整容靚女>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>天然醜女

我都想整

內在美>>>>>>>>>外在美

true
但你冇外在美
啲臭鳩理撚得你內在

絲打學好d化妝算啦，整容咁傷身

邊個話有外在美就唔可以有內在美

整容做人造人死全家
垃圾基因先要整
同韓狗班垃圾一樣

真男人一定唔會揀整容雞做老婆
好似啲男人鍾意睇臭雞
但唔會揀整容臭雞做老婆一樣
假既野有咩用
整容同用假既中國貨無異

無人講過

不過要提升外在美，未必一定要去到整容，化妝、保養、養生，同樣可以做到。

整容既目的係乜
您而家有冇拍拖?

鍾意還鍾意 人地睇唔睇得中你又係個問題

所謂天然醜定自然美 自己簡

真係講得美好 現實會唔會係咁
比你簡鳳姐 無整容 純天然 性格好
同Angelababy咁既樣 普通/性格唔好
都唔洗聽答案啦 係咪啊

我反而好少化妝 其實最主要想整雙眼皮
細個中一開始學人用雙眼皮膠水 用做5-6年變左窄既雙眼皮 之後貪心繼續用 宜家對眼一時雙眼皮 一時三眼皮 眼皮搞到好鬆

咁點解你仲未死？ 垃圾
你性格有問題 整容都補救唔到啊
可憐